有無人識得被的士撞傷的義士？可否幫佢申請612基金？

以及眾籌醫藥費生活費